隊尾就離開維園！維園要人！

維園要人！

推

coming

Coming

Go

2百人目標完了

要人

Coming ，邊個站出最好

咁快？

天后

push

How about cwb

俾大家資訊，尖咀出口現況。

離鬼離馬
塞撚咗成個鐘無郁過

繼續塞爆佢

維園隊尾開始郁

塞左成個幾鐘都未行過…

塞左好撚奈無郁過

5點出！

Sogo 一班插隊 先到既反而塞曬銅鑼灣

Tui

兜去時代鵝頸橋插隊ok

五點仲塞緊係中央圖書館

Push

插咩隊
要計人數呀
迫爆港島呀要

維園停咗兩個鐘

加人

係咁打尖

告急 要人啊

百德新街黑其

推！！！

?!

好多人中途加入
變相維園少人

而家先出維園

推！

3點出維園，依家sogo都未到

same

一個鐘了，係維園門口行唔到

行完嘅去返維園再loop
遲出嘅都係天后出,灌返個龍尾

去維園呀民陣要計數

係伊榮街仍然塞緊

企企下出黑旗，做乜姐。。。

我就係正想講

冇計 成班遲到係咁係sogo 插隊
準時到反而塞係後面

怡和街塞到嘔血

停咗喺度

係終點出發黎緊 重新行過

我都係，仲係渣甸坊

我都係

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

百德新街黑旗

遲到好過冇到，有出好過唔出。

企吓又冇乜所謂

依家呢

就黎見到sogo門口啦

天后啦

遲到撚咪撚去cwb出啦
天后跟隊尾啊

遲到咪去天后入維園囉
又要遲到 又要插隊想快d行完早走

Now TV好似話高士威道有水砲車 但我現場見唔到

天后出啊

塞到痴

Same here

啱啱舉

議員兩邊調解梗

😡

隊尾重係天后？

一齊再行

做乜舉黑旗

理9得佢

要維園入面出先計定點

再入維園，行多次 checkpoint

氹氹轉

遲到去維園 咪打尖

好多天橋上面都有人做緊統計

告急 維園要人

Check point通常都係天橋

搭番轉頭再行

放棄啦屌

係有經過
仲有裝甲車

我準時到都仲未去到sogo

民陣話全部，我諗係除左警總果條天橋冇之外，其他全部都有

準時維園出發
而家仲係皇室堡咋
點解人潮行緊返轉頭

啱啱返到香港 嚟緊

好多人塞死左係維園出面

現在SoGo咩情況？

2點到 依家終於到sogo

咩情況

塞左差唔多2h

仆街！塞左兩個鐘都未到sogo, 放棄左，行返轉頭返維園

sogo繼續塞

遲到撚想問依家要去邊單拖唔識路

目前啱啱入到怡和街

天后出啦

插隊撚究竟咩心態？想快快手行完交功課啊？維園堆人企咗兩個幾鐘無撚郁過啊

點解咁做....為左計人頭?

天后停咗 個個企晒係度 要退後

屌 跟錯隊 直接係銅鑼灣行到終點 冇入到維園

Sogo啱啱先行到

搵人返天后灌龍尾,前面塞撚死咗行唔到架喇

維園起步啊 跟隊尾啦 維園唔駛出黎啊？

咁係咪去左維園先？

黑警唔撚俾行呀而家

入維園啊！

前面行得咁順暢，後面唔比行咁仆街

防暴連銅鑼灣都圍緊而且舉過黑旗，所以大隊塞死晒，而前線手足已經set 陣，如果大家仲想繼續嘅話要間疏一d 企，畀係黑警暴走時大家有空間走

班插隊撚世界級

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

其實前面咩事
銅鑼灣仲係好塞

2點到維園 1745先到sogo

我遲到 岩岩先由維園出
但係見到有d人已經逆線行
到底咩事

今日無二百萬人真係點睇都唔信

行番黎刷人數同坐車走

而家即係點企左係歐化度

放工出來

唔洗走 行前少少就係隊尾

依家sogo仲有好多人

依家要咩位落車

係cwb豪華電車個站

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

有冇人知龍尾到邊

Sogo長期有人

Sogo keep住一路有人加入

龍尾位置係邊呀

龍尾係sogo, 但仲係超多人未行到

龍尾係SOGO

快d返sogo灌龍尾

都on9
跟本就係多人多到爆
連細街都企晒人